@book{neubauer1992deutscher,
  title={Deutscher Dokumentartag 1991: Information und Dokumentation in den 90er Jahren : neue Herausforderung, neue Technologien : Universit{\"a}t Ulm, 30. September bis 2. Oktober 1991},
  author={Neubauer, W. and Deutsche Gesellschaft f{\"u}r Dokumentation},
  isbn={9783925474132},
  lccn={93178194},
  series={DGD-Schrift},
  url={https://books.google.de/books?id=zZ3CAAAACAAJ},
  year={1992},
  publisher={Deutsche Gesellschaft f{\"u}r Dokumentation}
}